TWICE名井南算唔算神顏中既神顏?

日本妹來嫁

牙齦 髮線

算
暫時未見過有女人靚過佢

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

你條友都睇得幾仔細，呢兩個係佢少少既缺陷美
如果唔笑，唔露額頭，真係世一
其實仲有腳趾同Ａ字膊扣左啲啲分
其餘其他部份都滿分
（計埋內在美）

子魚都要豬少少

成身勁撚多墨屎

韓妹>日本妹

又係你條仆街

佢專黑TWICE

有T寶就有我

頂你個肺

Momo + mina

我覺得佢贏係氣質 唔係好多女明星有

TWICE入面最有氣質

有彩瑛長期喺隔離
個個都女神la

咁夜都周到你捅我bb一刀

真心靚 樣靚性格好仲識打機

咁有氣質 仲要鍾意打機

—流女友

牙出事